同女朋友夾份買樓

女朋友屋企人俾咗400,000佢，我屋企人俾咗200,000我，我哋想夾份買樓，想問下買一手樓好定二手樓好？

買到咩樓

試下買個廁所先，可以解決生理需要

600,000?

60萬仲買到樓咩?

60萬你只可以買到400萬樓
但市面上仲有冇?

二手樓實用啲

新樓呎價貴 細 管理費等又貴

樓主同女友冇自己積蓄？

但係我見依家啲新樓有好多付款計劃，但係又擔心會供得好辛苦，想睇下有冇師兄係過來人有意見可以比到我

600k?
我同女朋友夾多你一倍先岩岩夠買喎

你儲多d錢先再諗啦

一手樓？

我女朋友今年升year 2，小康之家，唯一母幹係呢400,000，伯母話擔心第日買唔到。

60萬仲想買樓 5年前咩

屌

其實我唔係諗住自住，純粹想投資，怕我哋大個啲買唔到樓。

你 ... 去睇下樓先啦
Google 下按揭係乜野再返嚟啦

我20歲我女朋友19歲

你人工幾多呀
60萬買新樓都要過壓測先可以借盡
唔好以為真係識呼吸就借爆買啦

樓主應該假膠
大家唔好理佢

邊個供？

加息就齊齊跳樓

建築期付款，租比人，每個月用pt貼少少，

屌.....一係戇鳩 一係假膠....
你想兼職供阿？

你就假膠 我唔想答我咪算囉，唔使叫其他人唔理我嘅。

我都擔心呢個問題

佢意思叫你出400萬

叫佢爸爸比埋其餘個640萬你地就會買到

會租出去㗎嘛，又有按金，上會又有cash rebate，有咩事捱到幾個月啦。

佢單親，但伯母搵得幾多下

樓主20 條女19

唔方會有38k 仲要過壓測 加息果d未知因數
屋企唔知有唔有錢做後盾 不過得果60萬想學人買樓
比佢白表買居屋 9成半 還30年 都唔未必應付到

頭先經過地產鋪，入去問有個叫利奧坊 凱岸，有包借plan

19 20歲
未學行 先學走 無父母幹
無撚玩啦

你比60萬我幫你滾大10倍 我同你講有羸plan添

講撚咩 條豬閪都仲係戇鳩鳩唔撚知人講乜
今次真係叫佢老母供

過得到平安夜先啦，1920夾份買樓

有呼吸plan
再推條女出黎做

假膠？

乜撚都唔識, 你估真係屋企人比首期你就買到咩
有無收入呀 點過壓測借錢?
定係你屋企打算再加碼幫你地full pay唔撚洗借?

我覺得樓主係想曬自己未畢業就有60萬首期，但點知現實六十萬係屎都無得食

講真 拎呢60萬做長期投資
等兩個都開始做野先諗樓啦

就算係29 30都咪夾份買啦如果係靠雙方父母幹，第時一定嘈交。

靠埋父母幹先得$20萬，有咩好哂。

曬鬼，有錢唔洗問你地啦，買咗影個單位啦

得60萬唔洗做野就可以買層樓放租比人嘅話你覺得呢個社會仲會有咁多人嘈咩
醒下啦

你係認真既就search下咩係壓力測試同埋果啲所謂包借plan係幾咁邪惡既野

你如果屋企人做生意都仲可以幫你做收入證明，如果唔係既你都係唔好諗

佢媽媽係做生意，我同佢一樣冇爸爸，其實睇咗好多新聞都講呼吸plan好邪惡，但係聽啲屋企人講係咁升，如果舊錢唔變大遲啲更加買唔到嘢

三年建築期點樣租俾人幫你供樓

樓豬係咪弱智？
咁容易就買到樓啲人就唔洗呻啦

點解伯母會放心交佢個女同錢比你

租畀d 師傅做架步

建築期付款佢未交樓我都要供樓？

其實係咪樓主家人會負責供款? 如果係，就買邊都無所謂啦！

我身邊有啲朋友上咗車，見到人哋得我都想買

咁快搵層樓綁住自己
有無諗過散果陣點啊小朋友

建築期

買啦買啦買啦

拎去澳門過兩關先再諗啦

200萬俾首期 40萬醫下個腦

得60萬就想買樓

青山小欖同葵涌以其都有新盤賣喎

青山小欖同葵涌呢期都有新盤賣喎

知唔知仲要比厘印？$400萬都12萬
拎銀行rebate 頂幾個月？頂到2個月？咁你要即供定建期？建期貴幾%知唔知？撚有$400萬建期樓你買呀？

你都係返去屌女打飛機啦，買乜撚野樓

賣精儲首期

如果分手咁點算？

一手
二手仲貴

認真，去睇下車位好過，樓唔啱你玩住

其實你呢個智商繼續生存落去真係好危險
有無諗過死撚左佢算

20歲仔 比你買到嘅 第日分咗手點處理？

送俾條女當贍養費囉

到時又要籌錢打官司爭樓

有60萬做住啲投資先，1920好多野都話唔理

垃圾劏盤

冇收入點借到

照咁講
樓主同女朋友雙親都好智障
掟低幾十萬叫兩個學生買樓
你地本身兩邊都住公屋? 無買過樓咁

小心...

點解大學生都可以咁百痴

原來假膠黎

60萬 你兩個0收入？
借唔到$

買牛熊la

應該可以一炮過買到一間泰國樓，然後收租

有60萬就過大海一鋪過
贏左你就有百幾萬，
再拎一百萬入晒700,
剩返果十幾萬買牛，到畢業你應該有2m, 發達了

發覺樓主都on99
得$600,000首期可以買到d咩

舊錢夠你俾稅定夠你俾地產佣啊？
仲要冇入息...壓力測試點過啊？
分分鐘credit card都冇張 TU白板
包借plan都批唔到俾你喇
做多d資料搜集先喇

就算免息借到俾你，你都供唔起喇！不自量力

排公屋好過

60萬買到樓架咩

愈睇愈係度諗究竟係咪假膠

攞啲錢過一過大海先再諗下買咩樓

如果有60萬可以買到樓
香港就唔會咁多人買唔到樓了
仲要原來得1920歲, 仲咁多變數
樓主諗得太簡單了
野都未做(20歲應該未大學畢業)
你點供樓
如果係咁簡單, 就唔會個個話買唔起樓
就唔會有人會供唔起樓啦
睇完真心笑左出黎

樓主太年輕 400萬樓 沒1百萬首期 仲要有3萬5人工過壓測 仲未計裝修費起碼30萬 仲要沒盤既情況下 都係發下夢先

5成先合法？

唔識扮識

5年後仲一齊緊先再講

認真答

你最多買到430萬樓
入息要4萬先借到錢

首先我唔知你邊到揾到430萬以下 既新盤仲有呼吸plan

其次如果2手樓你無4萬入息 我又唔知你點借 當然如果你有係借到既

如果你落左訂 最後借唔到錢
比人殺訂追傭 60萬都唔見埋
留返60萬 m記加大吧啦

60萬M記可以叫加大15萬次，食足一世😋

條女老母拎得40萬出黎
學咩人叫小康之家

樓主有冇興趣3p 我夾一百萬

嘉湖得唔得？

你話笑死唔笑死，60萬就想上車
買個studio 150尺都起碼100萬首期啦

私樓就6成按頂 依家300呎閒閒地都400萬
自己計埋其他喇

買到

你叫你女朋友媽咪做擔保人就過到壓測(當然要計)

但得60萬，你要有心理準備冇得揀囉

咁撚細個 又唔話結婚
真係買左既話 好話唔好聽遲d分手蝕底既係你自己

收嗲啦

女朋友出多20萬 樓主梗係想買

On9阿豬阿狗都學人講買樓

點上會呀撚樣

400萬樓下仲有既...

40萬周街執一個都有啦 小康之家
兩個都懵撚嚟
加埋得個60萬就私奔去非洲起大屋啊柒頭

400萬樓下屯門都得番d單棟垃圾舊樓， 2xx尺

正經答你，買個工廈細單位都還有一絲可能
買住宅就唔洗諗啦
60 萬買到樓，香港一早無樓價問題啦
60萬你估好多？
個個儲一兩年錢買到樓啦on9

DAN6

搞大咗人地個肚?

你地都幾襯，4個都on99咁

巴打月入幾萬

60萬0收入, 呼吸plan買納米樓

其實買唔到唔關你事既 香港樓太撚貴先岩

19,20就諗買樓,on9
富二代都話,仲要兩邊夾,仲要未結婚
都未真正見過出面既世界,真係祝你好運

認真答
叫你女友呀媽full paid買完
每個月返pt供1000畀佢老母咪買到

一個白痴 加個傻既
仲有佢老母又同你地癲

多謝提供笑話，係咪你打少左個0?你屋企比200萬唔係20萬？
首先就算你60萬，計算呼吸plan上車(基本上無可能)，你無收入點估計壓力測試？
你知唔知要幾多先可以過壓測？而家上車盤幾錢？
都係費鬼事同你咁認真，咁既環境你都敢買，買到你都係等破產。

未決定結婚，就諗清楚，同埋 $600000 真係買唔到什麼，唔好要求太多，又要會所，又要大堂靚，是撚但買到個 400 呎算撚數了

60萬買西到咩

60期都買到，晨早比人買晒啦

稅都唔夠比

建築期付款都唔識，仲想租比人，撻硬

假膠。。。如果真心既都好可悲樓主既見識

btw , 400萬天水圍嘉湖(極小，自己打比業主deal)， 港島太安樓(好舊) 都有既

不過得60萬。。。樓主留返去旅行同買多幾個套好d, 唔好生多件影響公共開支

佢可以同銀行講“我係連登仔，fg 50k 是常識吧!”

我地加埋2m都仲痕緊
你草下先啦ching

石澳，坪洲D樓幫到你

2m一定夠買啦

當年我同gf加埋都係1.8m

買完仲有錢裝下修

諗真問 邊到有得買

早買早享受啦

二手唐樓，首期應該夠

建期姐係一手啦
呢個時間問姐係睇中奧運個枝恒基單幢啦

買啲300萬左右嘅舊樓
留返啲錢做厘印裝修經紀費
叫屋企人做擔保
執一執裝修之後租出去
好彩嘅分分鐘每個月仲有錢落袋
再唔係每個月做 part time 供少少錢落去

咪玩啦 我而加廿三歲月入21k

同女朋友加埋有150萬首期都過唔到壓測呀

買紙紥嗰啲應該夠燒到重陽

唔該清
上年咁熱先得13倍咁少

21k就想過壓測

600k就話想買樓 天水圍啲二手樓都買唔起啦，呢個價，居屋就有你份如果你抽到的話

21K ， 150萬，結論有父幹都無用

點解child登 咁多人唔抵得人地有父母幹，用噻粗口留言，串串共 。

咁冇人會諗到既
lol太多可能性 難過買波

依家都買唔到

你無一份正職長工，邊一間銀行會批按揭俾你呀on9
都未計有壓力測試都唔係份份長工既人工都可以玩呢個遊戲

上面巴打講得岩，你一係假膠一係on9

兩邊屋企既老豆老母肯比60萬出黎 都要上黎問意見 唔係假膠係乜

其實係買到宜家新推個堆狗屋
120呎開放式
4XX有交易
不過人買嚟養狗同俾工人住

大角咀利奧坊193呎

呎價最貴為2座28樓L室，開放式戶，實用194方呎，折實售527.2萬元，呎價27,319元。發展商提供85%一按，首3年利率P（5厘）減2厘，以最平單位計算，首期66.3萬，月供約1.7萬元。

最後上車機會

起底好似同女朋友分佐手冇耐，
咁快有新女，一齊買樓

十里銀灘啦

第四年都唔知點供5厘

一定轉出去銀行嫁啦 呢啲過渡性貸款

你知唔知點先轉到?
話轉就轉 發展商出依d plan托 ?

咁你當下冇咁多首期 未要用囉 恆基好多8成半

如果樓市跌/橫行/升唔夠多（我唔係睇淡或睇好）

你轉唔到過銀行
第4年開始係咪去ifc

遲出世真係慘

諗過度過先嫁啦 你轉返銀行要補返正常按揭嘅差額嫁

加上壓測問題

所以其實某程度上發展商既按揭係幾撚好用

利申20年要轉返出銀行

700萬樓以下6成按

當你400萬樓
比1成

要升到600萬 你先轉得到
買樓係投資定賭命?

咩呀 佢有8成半係因為for唔夠首期既人用

咁佢本身最平果間就5舊幾水 同銀行都做到8成啦

600以下做到8成呀

佢要呼吸plan 其實就係因為無入息 如果唔係就直接銀行加按保9成啦

btw 轉按都可以去返mc借多2成 你唔講我都唔知